眼鏡舖一問

最近想換眼鏡
想問各位大佬有冇推薦

筆直 1000-2000

網上得少量黃店介紹

連登有個post整合咗好多黃店

有冇post 名

眼鏡黃店

原post:
仲去Zoff呢間藍店配眼鏡？